［好友召喚］跌到咁，仲係咪牛三？

好友已經係ifc拎緊籌

勁過美心月餅

牛三左喇熊一now

牛三前調整

牛三呢前二日一早升一百點過陣
大叫牛三 班好友呢